# Nombre de Proyecto

# Descripción de Proyecto

# Versión de software utilizado

# Estrategia de despliegue (Path-to-production)

# Pasos para instalar el proyecto en ambiente local

# Consideraciones especiales

# Contribuyentes

# Tipo de Licencia
